究竟香港邊度有似樣少少嘅印刷舖

去親嗰啲都色差幾誇張下 印完真係唔想俾錢 德寶同埋好景都

搵間可以打張demo你睇過先囉

係咪rgb->cmyk?

實係啦

搵得印刷舖都係細單啦
印得少就無得咁多要求，自己印吧